點解唔用水槍x 油 火攻

點解唔用水槍x 油 火攻

好易自己中番

唔好呀，射到popo 濕晒佢地再開槍好易撻著自焚

你咁樣叫燒自己, 咪撚害人
人地軍用有單向閥門同埋會加壓射出

打online game既時候見到咁鐘意封站落閘 用黎隔閘出技 點睇？

射程夠咩?